Een mist bedekt zowel dat als de omliggende bergen.
Op dat moment verdween een briesje de wolk, en ik daalde af op de gletsjer.
Het oppervlak is erg ongelijk, stijgend als de golven van een onrustige zee, laag dalend, en afgewisseld door kloven die diep zinken.
Het veld van ijs is bijna een competitie in de breedte, maar ik heb er bijna twee uur over gedaan om het over te steken.
Het tegenoverliggende berg is een kale loodrechte rots.
